老細我屌你老母

位就你上嘢就我哋做同事走咗又唔補翻個位多嘢做到含撚又要我要仔細做仆你個臭街生仔無屎fuck

放鬆啲

thx ching

一定

D人唔辭職上層係唔會補位
你要堅持返以前做幾多
少左人一樣做幾多
做唔哂理撚得佢死
佢發覺有問題先會請人
你同佢頂佢就唔會請人

你咪又係做，躝返出去做野啦

你啱

大定咁話啦

佢話你做得慢
你就同佢講
我同以前做得一樣咁快
請人lol, 唔請就係咁嫁la

你老細wo
唔係你上司wo